ESP燈一問

想問下最近因爲條肽成日去加油發現漏氣
上星期日加完可能今個星期日就由32跌到17
今日去左整打算補
結果話有個大㝫
我見到個大泡泡既野
換左條肽（師傅話另一條唔駛換住） 所以淨係換左右邊後肽

咁換完揸出去就見到ESP燈著左
返到去問師傅佢連左電腦見到好似話咩steeling sensor 問題

佢都唔知咩事 要再拎去檢查整 但唔知幾錢
但我去換肽前肯定冇事

想問下係唔係因為換左肽而因爲淨係換一條攪到咁？
定可能有其他原因

車型Suzuki SX4 2010車 54xxx km
我係澳洲

唔該大家

推

剩係換一條？？

係 暫時已知係
架車噠車直行唔會著燈
一轉灣就著

棠肽緊過未換之前
但我換既係後肽

撞過

由我整到整完為止 冇
會唔會胎紋唔同所以著左...？

劏

去車房 check 啦，幾多km?

Brake，雞脾，都可能影響到